有冇人會成日幻想有人會陪住你？

成日一個人，但收工夜晚返屋企嘅時候，會幻想另一伴會一齊去玩，一齊講心事，一齊自影，整估對方之類

喂，好樣衰啊，你，傻咗咩
不如我哋晏小小去玩啦
唔開心，我想食嘢啊

哈哈，都係算啦...

由我一個啦

思覺失調 盡早求醫

我都係咁。。。好想喊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

係到搵返個巴打陪你